無左一個領袖群體 好難再號召去搞罷課同罷工

香港既社會就係要逼你做奴隸
返工、供樓,咁就一世人
當你想付出既時候,其他人會出賣你/踩低你
點會有領袖阿

1. 雨傘d人罷關學聯撚事
2. 雨傘果次都大把人冇去參加
3. 放緊暑假益撚左你 冇藉口要返學

我就係領袖

6月7日全港罷工罷課一星期抗議香港定立逃犯惡法！!!!!!!!!!!!

6/9，香港人，銅鑼灣見